無知一問 支那個水災係咪完左啦？

之煎又吹到話水浸上海 死幾千萬人
依家冇左聲氣咁 新聞又唔報

你就完左

大陸雨季過咗啦

輪到香港開始落

有冇最新消息可以update吓

完左啦。
等多陣又可能出現乾旱。

蘭州甘肅桂林早兩日又爆

直接影響冇左者,二次傷害仲有架
水土流失
農作物失收
車路損壞
工人要清理屋企/死左返唔到工
大量屋冧左,暫住+重建要人力物力
要晒人力善後
傳染病
係咁易都數到咁多影響經濟既野,習種好嬲好嬲

之前大紀元吹到三峽會爆咁

燒山又話三峽會爆既？

係咪爆左都唔知？！

立法禁個天落雨之後都無事啦

即係減少貧窮人口，大家有工開, gdp 又升？

放水放到同冇壩冇分別

用下腦都知唔會爆
爆左係浸,唔爆都係浸,咁緊係保住條壩

水災清洗低端人口 從根本解決貧窮問題